就算有獨立調查委員會，都咪撚中計

如果徹回 同 成立獨立調查委員會就收貨，衰過你早幾年袋住先，好簡單，佢一邊搵黑警祭旗，一邊清算義士，核心問題係無解決過，只要俾中共捱過左美國議會審議，放生左民主人權法，即係話美國無直接監察權力去督促香港有雙普選，你果陣想再要求美國制裁係無乜可能， 因為美國國會議程一排係排成年， 一丟埋一邊既議案就會好似連登post 咁一沉到底，而歷史話俾大家知， 正苦係幾咁卑鄙， 如果呢一刻就收貨，抗爭既成果就到此為止。

五大訴求 缺一不可 義士唔係condom

pish

pppish

推

我要雙普選

重組警察

最重要係美國要每年都有實際權力去監督香港，咁樣先係最重要， 如果唔係最終都係變質

其實我唔係好贊成下下靠外國
香港人最終都要靠自己先可以實現長久既民主同公義和諧既社會

兒家香港人都靠緊自己，唔係坐係屋企等人救，而且目前呢一刻只係得香港人出黎抗爭而無外國助力既話，對住獨裁政權係死硬。